[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (999)

我愛拜狗

屌 肋攻

慢

SLOW

LM

12點前推爆呢個POST

605主有冇同路

on9?

波圖無柒頭@6.3

波圖 4-1

Boom

有波賭點會推唔到PO牙

笑屎

波圖-2頂到完場
今日反cup馬會

lm了

波圖無入球@5.7
6.5/7細 @1.84

買左曼城半場4-0 5-0

-2開到頭十抽1個100

我

留名

Me

Lm

lm

重覆計一次

入球同角球都係6.5

唔洗等10個啦

少人到

ok

以為俾人留哂

波圖入波刷角

波圖頂住

提格雷×高路

4c

波圖夠薑12角

0605要左主 訓陣先

-2頂住

多數都瞓晒

很好

皇馬-2識買了

easy

lm,岩岩行開左

主其他

LukaModric10
學畜
30005
Judy
五千蚊
屎の天使
反cup子
拜仁莫雷拉
那有女你老母
狗餅(-42k)

呢十個啦😂唔洗lm

0605 細球

5c

-2

5-1

5:1

5:1
有冇抽獎網

完場先

唔好gel住
btw lm

仲未死！
仲有個6.5/7細

似7c完

主ng仲有1.66

主ng

抽啦 邊有可能5-3

拜狗屌你老母

6c

7c

5-2

5:2

未中嫁 咪gel

仲有半格

頂住呀 -2

對唔住 我收返

dq

殺完即場Ng好啦

集氣6:2

頂住

岩！仲有半條屍！

頂得住！

12角上

補客ng未

8c

即場角大送錢

永遠瞓醒手多買角細輸爆廠

冇買🤦🏻‍♂️

半夜痾夜尿係最危險

我半夜紮醒跟住5k輸淨1k

一注翻身︰
客ng @10.5

6.5b入球同角都開哂 又冇買

半夜痾夜尿買左主其他

但得返5分鐘

唔中囉

幫你嗌下

你喺我-2到留咗名㗎喎

6-2支持區

老撚都狗衝主ng啦

9c

直接dq佢啦

boom

1點主盤有冇同路

12角頭5抽1 100

me

2mins

唉

ok 抽我

6.5/7收返半格

橙

手機好難用

要代你抽嗎

不了

Down個apps抽先

咁不如直接派比你

2788 角球大細 角球大細 星期五 24 波圖 (主) 對 樸迪莫倫斯 (客)
大 [7.5 個] @ 2.02 $
客隊好波

快撚啲派啦 點買呀

list:
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10
LukaModric10

狗會比啲速度好無

半場入，以為輸，臨尾都刷

有運

中大戶 jump

jump

Tg

又冇我

嘩屌 落雨？

有咩 邊度

屯門 落左一分鐘

串多條飛就瞓

仲有冇人派

same

0605買乜好

尼馬同卡雲係咪仲不和緊 m

咁撚旺 又用尾數買過關先

四季旺

起身見4*1斷1

邊隊

蘭斯半客
串拜8.5b
奧斯半大
摩納哥半客

斷左邊隊

蘭斯

斷頭場蘭斯半客

全日淨係死華撚西恩斯

今日買乜中買

禾條8串1

話咁快 下個就第1000個POST

買日職鐵三角了

前鋒太低水

堤格雷 入波

等轉半一

輸柒哂 努力搵工了

聽日好難唔信紅鑽

講完見到樓上個名笑左

半場了

屌比拜狗爆一角

1001

有排

快啲推啦

日假自然推得快

12點前推爆有人派

有拜狗都推唔到

系

你加油 推到訓著可能有#500

傻的嗎

高路有無人買

( Show Blocked User - 想同欣宜玩69 )

角大

廢青巴上千未

屌你老母主隊入未

不停入緊錢

一陣放lunch又要入啦

高路高路1c

0605踢緊乜撚野？

我以為打緊學界
斬斬斬斬斬斬

貝入波未

瞓前鳩買半和
點知兩隊而家仲0:0
踢緊乜波都唔識入

堤格雷RC

唔入波有鬼用

有撚用羊 臨尾先紅

堤格雷+5min

直插左堤格客勝，冇買高水盤係錯事

堤格雷 0-0 FT

goal囉goal囉

高路高路1-0

馬會分析王俾阿甲主

起機

lm ok?

尼斯真係有伏

黃雨

想睇是油gel

本身都想買 但戒

佢買左黃雨大細0.5/1大

高路高路2c

feel到今日日職假到仆街

圖庫曼體育會1c

帕托拿圖1-0

圖庫曼快追和

基路達快手追和反cup

尼斯

有邊日唔係

馬會俾杜xx堡
尼斯 炒撚哂 屌你老母

尾場俾主，a甲

你又話佢命中低

圖庫曼體育會2c

HT 高路高路1-0 2c

乜鳩體育會
半場快追和

仲未放工 屌

呢兩場我無買，瞓左無買基爾 半夜紮醒，買基爾角細拜仁-2 同波圖角細 死哂

支持

帕托拿圖正處佳態，而圖庫曼作客成績麻麻，今仗主W信得過。

總係有一場會中而你會唔信

半夜紮醒真係唔好買波

呢期個個黎分享喜悅又唔派

試過半夜紮醒 屙夜尿都打冷震

圖庫曼體育會3c

圖庫曼體育會4c

體育會半場前追和啦

1001我了

9871 23-09-2017
00:10 讓球 星期五 1 杜伊斯堡 (主) 對 基爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.02 $1600

$1,600.00 $3,232.00
9874 23-09-2017
01:44 讓球 星期五 11 禾寧丹 (主) 對 迪加史卓普 (客)
客 [0] @ 1.96 $3200

$3,200.00 $3,200.00

求水

4個鐘 1001

想要尿呀紫蛇 我輸到仆街啦

13場不敗..
全綠字..

好型棍

尋晚紮醒頭痛到仆街 跟住買乜輸乜，依家都仲痛緊

出水俾我未

1001我

上呀高路高路20

收得啦

快gel

最後二百都輸埋 唉

我開1000抽1派100

Colo 30

LM 想搶

咁我開1001

想抽就咪搶😡

依個真

im

高路高路咪正氣 我點解琴晚唔all呢

goal 2:0

點解2-0左狗會第二個入球都仲有得買

有無手足派小妹

提格雷×高路高路

角大叫糊

又黎

12.5b入唔入好

圖你都無 講經咩 我話我要左十皮啦

3:0

9.5已食
快d食埋10.5

king of the gel

就嚟未block佢嘅都要block

高水9.5b 派錢

2 1

圖體會俾多粒

早晨 你d 報分 我計過買對面有99%中

好在有我炸

隔離係咪無po俾癲狗吠

3:1

圖體會

入大波仲快過角大收

心靈投注11.5b

心靈投注gel

屌你老母我買個陣又無咁撚易中

呢啲事成日發生

3:1搞店

1200前點推到1001

輝哥比條生路

日假一黎就推得快啲

啲人未起身

你個名

咁好啦 2:1 gel

前鋒x696

單數收蚊

單數gel埋

黑閪

13c...

輝哥 gel 得靚

超級絕殺con

買左13.5大開13c真係好殘忍

幫手足幫到盡

又爆角 半5全13點買呀

好彩係fake goal

屌圖體會

Ft3:1 13c

圖體會真係好撚垃圾

清似買左一皮

$10

後面果個2字

今日日假得西鑽正氣

收返三百

訓身鳥

我了

2017仲買西鑽 下場作客上海sp

下體幾時轉1球盤

仲有1個鐘

爆唔到了

今日啲日假終於由1點逐場逐場玩

北海道
三箭
有冇同路

等你羊了

北海道

天鵝角大

有即場唔急買嘅

你啱

天鵝呢場反底

但札幌主場唔差㗎喎

相信護級之力 天鵝和過柏雷 往績都食左

如果天鵝都反底成功
咁今晚水晶宮呢

可以直屌w了

每個人睇法都唔同
要咁樣比真係冇得講
個人睇好天鵝呢場反底

上2次買左北海道主場對家，唔敢再同佢作對了

第二場 日乙 讚岐卡馬達馬尼

睇好下盤 客不敗 有無同路

絕命5串1

烏冬會唔會轉盤呢

綠雞係咁回

唔知買咩就
平手買高水
平半買上盤
半一買下盤

第一場主

30005 巴

見前鋒買前鋒

有696買696

買啥

前鋒

腎後備

札榥愈回愈愛

Cashed

快啲打9我

日假重心 心跳9.5角大

角大鵝

Easy gel

鐵三角了

快

快 我都想easy gel

Gel定先

係咪又角細

水泥gel

半和點反手 半主定半客

可信度1001%

天鵝 有冇同路

咁試下半主先

All in咗

勇者

睇過保夫萊特幾場
夾唔到隊波

馬達馬尼

一定降班了 反底不了

紫蛇

天鵝號開波

半和

頭場重心
Skip😂

想上車都唔得

天鵝2.5b

綠雞入球大

買日假不如過海賭大細

主盤2x1

同哂路

無都倉賢 札榥係咁先

J雷斯都好勁

上限係幾多？

天鵝7號幾勁

北海道無7.5都唔敢買

買天鵝fg先

好似5百萬

500萬

1點下盤×2
冇買

上呀北海道

綠雞半主已死..

Crashed

北海道 拍拍拍

買左北海道-1是否掉錢落海

和/贏一粒
睇個勢可能輸鳩埋

走寶了

扑暈自己 3點鐘醒會好過d

兩場細波幾好賺

竟然有一隊可以俾天鵝禁屌

咁快刷dllm

應承過自己唔再買日假

仲要天鵝作客
頭場精選

2隊一齊妹45分鐘please

買唔切

角大鵝繼續比c

兩隊都半和 好sad

天鵝似會拎紅

睇365仲以為12m

B gor$1000客盤

一腳兜埋龍門塊面

無紅wo

攤耐d啱架啦

冇 黃 因為冇傷掛

365仲係0射

兩隊半場00真的很屌屌你老母老你屌

北海道個龍訓夠未

睇live你就知點解

龍門死左,係時候入天鵝

換走個龍仲好啦 1年失36球

快半主啦

岩架 2場00 和和氣氣嘛！

三箭>垃圾清水？

屌咩 成日假封盤

上半場補時補10分鐘啦 猛訓係度

主客和讓一4倍

場波笑撚咗

d球員a4紙做

札榥死鳩梗

綠雞已死？

Gel爆佢

駁得過 心跳果種廢

即場屌京都不死鳥即場角

上半起碼補十分鐘

入波未呀

要買

要入波應該要靠死球

今場比馬好鬼

買咗札幌
好像中咗伏

天鵝號好順利

又訓

屌你老尾 明明冇事就起返身啦

我jump了bye

一陣櫻花 松鼠 點睇

兩點
京都不死鳥0/+0.5
廣島三箭0

正花

半和gel

又搶左牙b 1001

仆街一陣信徒又黎搞事

ArB一早開定

大佬b抵錫

參與下算

天鵝開始正常返 回復廢

300倍

好想知補幾耐

2/3

札幌岡薩多
京都不死鳥
廣島三箭

木馬號

二三場同晒路

6分鐘

不死鳥買親都死

不死鳥都有人買

竟然補咁多

補6分鐘咁小

半場未

捐錢比狗會先

派我

半場乜撚野事 日假

買左少少咋
好後悔無駁埋0.5/1細

Goal!

平和crashed

Gel得好

頭場半和爆了

好彩

唔洗後悔

半和?

日乙喎我

又燈

屌

馬達馬尼 三箭

補6分鐘
1:0

天鵝

Gel到硬晒

你啲gel咁勁點敢跟

半主汁番條屍

正常發揮 廢

要迷馬了 無腎都入到

on9 2x1半和 輸一秒

2017心跳都信唔過啦

賭神 買咩好

有你呢句就得

半主 0.5大死過返生

比馬OK;?

Super

無錢買三箭

三箭中出清心三連發

咁咪好

加6咁都有得fe

買左北海道半場1：0
派唔切買三賤

護級之力

我了..

三箭😭

0-1三箭

三箭

Goal

可sick了

半和未派買不到牙.

頭兩場好少買 留黎買3箭好過

比馬已死

又gel...

札幌gel

未發力姐 比d信念

仆街

比馬已死..

比馬1:0

未

三箭禁屌

求你收一收皮 thanks

水本裕貴都入波

三賤入多粒

好入波啦山雞

不死鳥入未

北海道會唔會又8c完

爆完人7.5s就完好仆街

2-0

北海道-1

2017仲有人買天鵝

比馬拜托比角啦

北海道勁到

北海道唔通7c完

札襯兩球仲唔gel到硬

日乙靜到

比馬比d火我

舊城

唔出你都贏

收到風 10c完場

山雞贏啦好無

天鵝唔買就反底

比馬 開大

一買就收皮

999

搏佢反底不如長追對家
同垃圾水晶宮一樣
今晚實屌鏝-2

點睇山葉

剛山

點睇我鑽

打亞冠算啦

三箭反底？

北海道札幌岡薩多7c

北海道札幌岡薩多8c

岡山真係廢

札幌每季淨係踢17場主場算喇 作客踢黎都哂體力
淨係踢主場都夠護級
個主場勁撚過696

比多個c OK?

屌買緊角又連

又地獄主場

心跳反杯未

札幌個主場j2屈到上j1都夠做
作客就j2廢到j1 差唔多分都拎唔到

半場和到都偷笑了

和都食半格

比馬半客伏已中

4:0

又gel

天鵝角大 個天都唔比我買

角大買唔到 買角細 試試

死仆街山雞 入波啦屌

新潟天鵝 入波刷角

比馬入波呀

入波未

不會

北海道札幌岡薩多9c

天鵝廢撚到

烏冬入波

2:1

8.5大gel

2-1

啱啱想買8.5就2連c

仆街山雞 又要入錢

北海道頂實

比馬快入

天我請追和

頂實10.5s

不死鳥中楣

不死了唔入波去死喇

天鵝同心跳廢撚到

10c

癲鵝追和送100x1

不死鳥 比馬 開大

新潟天鵝10c

10c goal

頂撚實10角

2:2

2-2

天我

完

天鵝又扮哂野入粒 俾假希望人

新潟天鵝2-2

有錢派

幫宇宙巴頂

新潟天鵝11c

我未

11c

2812 角球大細 角球大細 星期六 1 北海道札幌岡薩多 (主) 對 新潟天鵝 (客)
大 [10.5 個] @ 2.10 $

done

天我好熱血

換曬人比人nba

會唔會cup埋

不塊係角大鵝,令到札幌都11c

要cup了

教練又做on9野

宇宙 輝哥

天鵝gel duck

一留就有😰😰

清水 櫻花

西鑽有無同路

等睇2-3

絕殺

真係on9到

雞輸比烏冬？

應該會開埋11.5大

果場終極on9

0-2 2-2 3-2

人妻 有無

札幌唔係輸埋掛

馬達馬尼 三箭 我鑽

唔出都倉賢已經on9架啦 大好形勢自己自爆

2018都就到仲買閪鑽

屌攻好d比角啦

3-2未

2:0有冇人補咗和

天鵝出晒奶力屌

Bgor掛

有機反cup喎

2:1 先補

2:1 補左ng

12c

馬達馬尼 ^_^🙏🙏🙏🙏✅✅✅

今次大船唔沉都還得神落

12c gooooooooooooooal

北海道輸埋佢啦屌

13c

2.43

買左人妻 生生性性

天鵝無限c

上次12c完

射到咁

FT 北海道札幌岡薩多 2-2 13c

2:2 cAshed

求抽我

宇宙 宇宙

最後10分鐘幾好睇

三箭 我鑽

抽我

係咪有人派

好

柏雷

彭蛇

人妻

閪鑽 松鼠

祝得你一個上到巴士

心跳cup 好嗎

G持

三箭
柏雷

有沒人買西鑽

買了

西鑽goal

0-1？

西鑽

0-1 鳥

1001未

人妻GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西鑽秒lose

笑了

紅鑽世界級

人妻頂實

唉,西鑽

2017了

場場都係對家FG

幾時先真。究極反底

西鑽場場都要cup

閪鑽過兩日踢亞假寧願唔贏錢都唔買啦

紅鑽 宇宙級。。。。。。。

讓[-1]？

西鑽擺明allin亞冠

西鑽擺明放棄聯賽想贏盃賽啦

熄左個球探佢算喇 灰

個陣其實唔錯

咁亞冠幾有機下入決賽既

人妻贏波今晚捉個人妻黎吊

不死鳥 比馬
大波波

迷潘巴打留gmail

想join

針了

Hkgpakgod@gmail.com

又唔中

You are not迷潘

Im

我迷宇

屌...原來用錯ac

清水

下次好運

Win more宇宙

比馬榜首？

比馬 NG 有冇人

有

Ok

比馬4角

心跳大得未啊

點解我買左北海道10.5cB狗會唔派我

🙏🙏🙏

等住開飯 計咁耐請我番去計算啦

我鑽屌你老母

有冇人買左磐田?

心靈買左

清水大波已死

good

北海道角大仲未派錢既

西鑽屌，第三次輸佢個盤

味完

18場贏3咋喎

比馬

有冇人覺得柏雷個講波佬好煩

輸左接近20k係佢同696到

柏雷1:0

比馬呢隊西波都係要永久blacklist 升到班 場場買佢對家

唔好fake

山葉1-0

京都不死了 -4c

柏8.5c s

讓到-1 那來的自信...

你買左鑽定咩?

廣場心跳入多2粒啦

廣島

冇 見伏盤避左

東京

西鑽對家double法

一蚊不買西鑽

不死fg

以為日J 唔再買西鑽

不死鳥 比馬
唔入球不如唔好踢

努力啲踢下亞冠算啦

屌你心跳

山葉勁到 無買

山葉好波

柏1-0

派完之後冇輸過

想問買左next goal係咪完場先派
好少買下隊入球

心跳廣島

想睇鳥棲2:0

中就就派了，大約10分鐘

Thx 正咁all in 多次先

東京半場追返粒先

比馬唔肯攻下盤穩了

屌你老母不死鳥入未

柏雷2:0

gel

買得唔多
睇下今晚英超有冇羊先

三賤入多粒啦

羊左請派我羊更多

心跳開大啦

清水準備cup

湘南比馬刷角
FC東京刷角

刷啦 刷啦

今晚請你羊多d派我

閪鑽入未

三箭
磐田
柏雷

心跳要backlist 啦

不死鳥12射戇鳩比馬4射
比馬根本冇心踢 屌你榜首垃圾

Blacklist 輸到字都打錯

不死烏ng

不死鳥入未屌你老母閪

不死鳥刷

7.5要爆了

1-1三箭

點解我會買到一場零入球既波

心跳1-1

快啦比馬

仆街三賤

三箭-.-

三箭而家先失

鄭大世

清水-2c

依家先失有乜出奇呀，你望下北海道80分鐘連失兩球呀

請心跳入球反杯戲碼上場

希望入多球 心跳廣島

依家先見到佢番左黎

德島快cup

不死鳥就唔識瞄，比馬就唔識起廢鬥廢 屌你老母

Patrick
Lopes
Silva

柏好文

鑽 東京

你地係邊度睇live

現場

my name

企鵝

三箭goal！！！！！！！！

比馬比多C

三箭2-1

三箭goal！！！！

三箭正氣

清水心跳 1-2 廣島三箭

屌你老母 垃圾西鑽亞冠出撚埋局啦

三箭真反底？

比馬-1C

Patric goooooooooal

比馬不死鳥一齊落地獄

閪鑽

1000

Patric gooooooal